小馬bb想去美食車，但六常唔比

個啲位冷清清不如 buffet 算啦…

你覺唔覺得自己好大男人

大把人想知呀